有冇人覺得今日好凍

好凍呀

今朝出門有啲涼，而家熱

而家凍到我打震

你住邊

熱返少少啦

利申：一直都仲開緊冷氣瞓覺

元朗

新界好涼
出到九龍好熱

有

冇